屙完屎會唔會用水洗屁股

就咁用紙巾會乾淨咩?

係咪得我先會再用水沖(沖涼個陣，唔係特登即刻用水沖)

叫樓煮幫我奶

乾紙巾抹完 之後用濕紙巾抹 再用乾抹

會 屋企用日本果啲洗屎忽廁板

所以我次次都用廁所隔離嗰個刷刮幾野

落少少洗潔精，塞入去隊幾野，乾淨晒

我會同埋習慣左覺得好正常

好爽

我會搽埋皂液

Test tube brush

窮人只能用百潔布同鐵絲刷

屙完屎先沖涼

中產用緊P2500極細砂紙抹

乾紙巾連屎都抹得乾淨嘅話，唔洗再用水沖涼啦

不知幾撚想去日本買個噴水廁版番黎洗屎眼
但會被阿哥屌我浪費廁所又無多個電掣位先無買

直接奶自己屎眼

有人會唔洗嫁咩

廁板識洗屎忽？